我仲愛佢但要講分手

男朋友愈來愈冷淡，攬佢會避開我
叫佢出嚟陪我又會拒絕
同一班朋友玩完散水，佢會二話不說自己走先，揼低我自己夜媽媽返屋企。

其後佢有say 哂sorry，話以後會陪多啲我，但我自己萌生緊分手嘅念頭，覺得佢都唔係咁中意我先會有以上種種行為，既然係咁，我寧願長痛不如短痛，好似拖拖拉拉繼續忍受只會磨滅大家之間嘅感情。

不過我仲愛佢，點講分手好？

你又真係第一次出po

愛一個愛你既人叫幸褔 愛一個唔愛你既人叫悲劇 正選變後備 及早離場

你講嘅愛係以前累積的感情，到你的不滿/恨漸強，就會愛得他更少，到時就會易 d開口㗎喇。

拍咗幾耐？ 中間發生咗啲事先疏遠你？

就係唔想討厭佢，所以想等一切惡化之前就開口先，留住大家最好一面咁分開

半年啦，一齊三個月時已經感覺到佢對我變淡，我開過口，但佢挽留我就繼續一齊。

而依家佢對我愈來愈冷淡，比起三個月前更甚。

分啦絲打我明你感受 曾經都試過

我同佢之間仲有一大班共同朋友會成日出嚟玩，諗緊點和平分手大家日後繼續做朋友，唔想之後臉左左為難共同朋友們。

暫時我同佢都無法離開共同圈子，分手都一定會再見面，所以要處理得好。

其實咁樣係分唔開的

點分好

做衰自己，等佢開口？

定係你自己做衰人呀？

而家佢都冷淡啦，都唔想理我，點係佢面前做衰自己？

定直接坦白講出嚟分手？

咁可能係佢做衰自己等你講分手喎

三個月就淡，可能佢對你好感未算高就一齊咗
唔明呢啲人，冇心就唔好挽留你啦，俾假希望你

但之前樓主提分手佢又挽留

咁當我冇講過

屌左未啊?
屌左就冇撚計架喇 玩完就扔
未屌過就睇下係咪有乜心事同誤會啦

唔好留戀啦冷暴力

咁我搵機會屌先，預感同三個月之前一樣，我開口講要分開，佢挽留話都唔知點解會對我變淡，但就唔想同我分手。

今次我仲難受係，共同朋友拎返佢之前暗戀過嘅女仔，笑佢仲對人有意思，佢竟然無反應，亦無制止班朋友嘅口賤。

我就同佢講過我呷醋，佢無咩反應。我亦都試過叫班朋友收下口，但我阻止唔到。。。班朋友咁笑因為佢哋都有眼睇，男朋友都唔係在乎我了。

千字文然後直接講分手

咁嘅朋友
坦白講你係好鐘意佢，但你接受唔到咁嘅關係，咁會越拍越唔開心。坦白晒內心想法然後直接問佢其實係咪想分手但唔想做醜人

keep住人做水泡